而家要做嘅就係爭取更多民意

頭先睇咗天琦寫畀香港人嘅信， 我覺得佢講得幾有道理， 佢話我哋而家要做嘅就係謹言慎行 避免流失民意 同埋要盡力去爭取令唔支持我哋嘅人去支持我哋。 或者有啲人會認為本身支持我嘅人就一定會點都支持我哋，唔支持我哋嘅人就點都唔會支持我哋。 但係，喺之後嘅罷工行動我哋需要嘅始終都係我哋香港大部分市民嘅支持， 為咗令到之後嘅罷工行動成功我哋一定要有大量嘅民意支持。 我個人認為本身深藍嘅，就一定唔會支持我地， 所以我哋而家要吸納嘅民意就係本身中立 甚至係淺藍嘅市民去響應我哋嘅罷工行動。 以我阿媽做例子佢本身係淺藍嘅， 但自從元朗件事之後 ， 佢覺得警察選擇性執法， 因此對警察好不滿，跟住就變咗做淺黃。 尋日，佢仲陪咗我出嚟遊行。 遊行完之後， 以下係佢尋日同我講嘅說話:「 我覺得啲後生好慘， 但而家咁樣遊行落去會冇幫助， 仲要搞到啲警察可以有藉口亂咁打人，啲警察冇人性㗎！ 如果遲啲有罷工嘅話我會願意罷工。」由此可見， 爭取淺藍市民同中立市民嘅民意支持係重要嘅。 加上我哋而家嘅運動已經去到樽頸位 ， 我相信會有越嚟越多市民因為慣咗警察亂咁濫用暴力執法而開始麻木， 因此，警察激起市民憤怒而令市民支持我哋呢種情況會越嚟越少有。 而且次次咁樣同警察衝突只會白白令手足犧牲 我有幾個方法唔知大家認為可唔可行。

1. 我哋可以主動向近來受到不合作運動所影響嘅市民道歉
- 我哋可僆儂牆附近周圍派poster ， poster可以寫我哋發起不合作運動嘅原因， 以及寫上道歉字句， 希望市民能夠理解。

2. 我哋可以發起眾籌， 籌一筆錢 去捐畀台灣兇殺案嘅死者家屬
- 我哋可以透過 捐錢 去表達我哋對死者家屬嘅慰問同關懷 並去爭取更加多嘅民意，同埋可以 表現出我哋示威者並唔係暴徒， 我哋咁多巴打，每人捐十蚊已經可以籌到好多錢。

3. 唔好舉辦港鐵不合作運動
- 以往都舉辦過港鐵不合作運動，但係成效唔大。 喺7月24號嘅不合作運動入面， 因為警方嘅介入， 所以港鐵嘅列車班次喺九點半已經恢復正常 要返工嘅市民只係遲到左一陣， 影響並唔大， 反而搞到好多要返工ge市民都係咁屌， 因此如果再搞不合作運動 只會令到民意 流失， 同埋爭取唔到更加多嘅市民去支持， 難以吸引到更多市民係響應8月5號嘅罷工行動。 加上今次警方一定會有所準備， 所以不合作運動嘅成效應該會比上次更細， 因此唔建議舉辦。 同埋如果我哋舉行道歉運動嘅話， 就更加唔應該舉辦不合作運動。

4. 文宣繼續煲大警察濫用暴力嘅片段同宣揚罷工嘅重要
- 文宣喺接下來嘅民意戰係非常重要， 甚至係勝敗嘅關鍵， 文宣一定要着重煲大警察點樣濫權，令到示威者同警察形成強烈對比， 如果我哋真係發起眾籌捐錢畀死者家屬， 就一定要大力宣傳，塑造出我們不是暴徒嘅形象。 最後

光復香港,時代革命

自推

連儂要人！要大翻身宣傳三罷！

push

希望大家可以耐心睇曬佢